# SabrinaMichee_2_25052021

Projet2 Réservia

Deuxième projet du parcours développeur web chez OpenClassrooms. L'objectif est d'intégrer la maquette d'un site de planification de vacance nommé "Reservia".


Éléments fournis par l'entreprise virtuelle.

 - La maquette pour les résolutions ordinateur et téléphone nous est donné.
 - Toutes les images présentes sur le site sont aussi livrés en format small, medium, large & xl.
 - Les icones proviennent de Font Awesome
 - Les couleurs sont : bleu #0065FC - bleu clair #DEEBFF - gris #F2F2F2
 - La police est "Raleway"


Cahier des charge

* L'integration doit se faire en HTML5 & CSS3, sans framework (bootstrap par exemple)
* Le champ de recherche doit être un champ de saisie, dont le texte peut être édité. La fonctionnalité de recherche ne doit pas être      implémenté pour autant.
* Chaque carte d’hébergement ou d’activité devra être cliquable dans son intégralité. Pour l’instant les liens seront vides.
* Les filtres, bien que non fonctionnels, doivent changer de style au survol.
* Dans le menu, les liens “Hébergements” et “Activités” sont des ancres qui doivent mener aux sections de la page.
* Même si aucune maquette pour la résolution tablette n'est fournis, l'intégration doit la prendre en charge.
* Les images doivent être de taille adéquate afin qu'elle soit le plus jolie possible en impactant le moins possible le temps de chargement de la page.
* Le code devra utiliser les balises sémantiques et ne doit contenir aucune erreur ni alerte au validateur W3C HTML et CSS.
* Le site devra être compatible avec les dernières versions de Chrome et Firefox.
* Le HTML et le CSS doivent être séparés et le dossier doit être organisé
* Le code doit être versionné avec git et doit avoir un repo distant sur Github ou Gitlab


Notes sur la réalisation du projet

L'integration est faite sur l'éditeur Visual Studio Code avec le plugin Live server. 

## Démarrage :

Gitlab Pages : https://soutenances.gitlab.io/sabrinamichee_2_25052021/ 